鄭松泰：有位確診患者被全城通緝，簡直「黃藍一心」，特別是一些黃色KOL呼籲大眾協助緝「毒」。香港點解會搞成咁？

鄭松泰：
陳同佳人人都識，佢係殺人犯街知巷聞，不過今日他可以得到偽傳道人庇蔭；
但今日有位武漢肺炎確診患者被全城通緝，社會簡直能夠以「黃藍一心」去形容，特別是一些黃色KOL呼籲大眾協助緝「毒」。
引用一句名句：「香港點解會搞成咁？」

仲唔快啲收留個廢老係自己屋企？

傳染病人 同陳同佳兩件事根本不能類比

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

有冇人可以解讀下佢篇文個意思？

忠誠反對派，由始至終反對曬所有人嘅嘢，只贊成自己嘅諗法。

究竟佢up乜撚

佢地個腦真係異於常人

忠於自己一套，中間派

如果話批鬥人無口罩我都覺離譜左
但條友明知自己確診左,係故意散播瘟疫

唔中嫁啦，佢地唔敢串支共同藍屍嫁，親匪派黎

真心唔知熱狗家陣個思想/路線係點 陰陽怪氣咁同健吾咁上下

熱狗同五毛最叻係乜鳩都反
等黃營睇落好似藍絲咁冇腦

俾國屍搞佢冇哂邏輯